區選KEEP住10:1, 中共會唔會後悔冇取消?

席數10:1, 票數1.5:1呀

多得傻強一網成擒, 以暴製亂, 越制越亂

無你無今日, THX傻強

明報引消息：警方相信最激進勇武派都在校園內，會趁這機會「一網成擒」

贏既人星期一全部同我去Poly救人

中央保留不承認區選的權利

好彩有國際圍隊黎香港監票

無人估到區議會都有成7成投票率

聽日取消都ok

搵唔到藉口取消
大家都忍得好辛苦，呢個禮拜

後悔無派黑衣人搞事

隨便找個理由DQ 一波泛民議員
由建置遞補就好
這樣就翻盤了

仲以為係2-3年前既香港?

最重要係冇保皇派有一區係翻盤到

唔會囉，席位係泛民贏，但總票率依然係6：4，對佢哋之後超區同立法會係好重要指標，到時就要睇配票。

下年立法會選舉一定全力搞鳩你

我唔信今次呢個關鍵時刻都唔出盡力, 要等下年立法會先黎料

老共俾林病fake左

以為民意逆轉

傻強贏左場交，輸左頭家

我度下劇本先
聽日政府話選舉無效
法庭判勝訴
跟住dq晒保皇黨以外既人

本身可能有籍口取消到區選，但打完中大、理大令美國過人權法，搞到唔夠膽取消。

投完先黎DQ已經遲晒，我係佢就立即搵堆防暴衝入票站搶走票箱。

有心唔怕遲

DQ幾百個，9成議席

佢取消咪仲死

America is watching you

推到傻強睇到